一日應一次機

我覺得自己好大進步

關我撚事

喺某程度嚟講可以話唔關你事
但係如果你抱住呢種心態出到去社會
係生存唔到
你老細要你做嘢
佢問你做成點
你答佢：關我撚事
你俾傳媒訪問
你答佢：關我撚事
你做傳媒訪問人
佢答你：關我撚事
唔好話我大道理大聖賢
你知唔知你啱啱個句說話已經封殺左言論自由
你係咪想香港人嘅權利畀人剝削
你係咪想香港人強忍強權
請你講呢番話之前三思一下
希望你可以作出獨立判斷

勁

正評